［和理非抗爭手段］驚就唔好出街啦！

時至今日唔通仲要啲後生嘅出嚟幫手頂
實在忍無可忍
加上今晚係深水埗發生嘅果件荒天下之大謬嘅事
一個學生拎住十枝雷射筆就話係武器
軍政府已經去到無法無天冇底線嘅地步

所有和理非既大人唔可以再坐以待斃
既然警察成日都叫我地驚就唔好出街
咁我哋不如就真係唔好出街唔好消費
發起一星期罷買行動
除咗基本日常用品之外一律唔消費唔出街食飯！

全民罷買不合作運動

認同既幫我傳開去
有無文宣幫幫手